【鳩故】無啦啦有三條女同左我一齊住

尖沙咀，某髮型屋

「多謝你400蚊」

我自信滿滿咁拎出銀包，遞出四張一百大元

「哈哈，咁你玩ocamp開心啲啦」髮型師對我笑道

「嗯！」

落到樓下，我馬上開出iphone既自拍鏡頭

睇住我既新髮型，差啲忍唔住笑左出聲

「嘩屌...咁撚型得唔得架周日龍！」

今個月月頭既jupas放榜，一向成績麻麻既我成功考入理大

雖然係水泡科工程物理，但都好過讀asso或者i大既

當然，我又點會甘心於剩係讀書

過去中學一直被班女標籤為毒撚既我，係時候要擺脫A0既命運！

我，要溝女！

而我既第一步，就係要響聽日應用科學及紡織學院既中o入面，好好表現自己

只要我成功令人對我產生好感，到時近水樓台，絕對易得米！

LM

留名

正在播放《韓子亮 TL HON - 留名系統啟動》
●────────────────
⇆ㅤㅤㅤ◁ㅤㅤㅤ❚❚ㅤㅤㅤ▷ㅤㅤㅤ↻

lm

新故留名

wtf有新故

「我出門口啦」

「小心啲呀」

第二日，我一早已經gel好哂頭，著住響niko and買既新衫

一身日系潮人look，一定比到個好印象班女啦

理大男神，真正的誕生了！

我懷住自信，坐住西鐵前往紅磡

到左紅磡站之後

我拎返部電話出黎，check返個集合地點

「FJ podium....」

理大地理同其他大學有啲分別，平時火車橋落黎果度叫podium

啲大樓就由唔同既CORE組成，例如間課室叫FJ301，就代表佢響F core同J core中間

果然，一踏入理大，就已經感受到

屬於大學既青春氣息！

我加快腳步，準備迎接自己既大學生活！

FJ podium呢個時候已經有好多人聚集，似乎都係參加今次ocamp既人黎

「hello呀，係咪join左FAST中o架？」

一個應該大我少少既女仔走黎問我

「呃..嗯！係呀，我係第7組既」我裝作有自信道

我要催眠自己，我唔再係中學果個毒撚周日龍，我係理大男神

呢個姐姐留啡短髮，眼大大

化左少少妝既佢，著住t恤牛仔短褲，更顯青春活力

ＬＭ

Lm

「咦，就係我果組喎！哈哈真係橋啦！」

個姐姐笑住答：「我就係你既組媽erika啦！我帶你返去我地果組先啦」

估唔到響poly第一個識既女仔就咁高質，我出pool有望啦！

我跟住erika組媽，去到podium既一角

「嗱呢度就係我地組啦」

呢個時候，一個皮膚黑黝，身材大隻既金毛男仔走過黎

「你就係我地組仔呀？你好，我係組爸wilson」

聽把聲都feel到呢個wilson串過碼頭姑哩，所以我都唔想理

都唔知啲人練到咁大隻做乜撚，成個小拳石咁

呢個時候，其他組應該都已經齊人，開始玩下自介咁

「仲差一個...我地等多陣丫」erika組姐道

我望下我地組，的確，有兩條女正到仆街！

其中一個皮膚白到好似蛋白咁

樣方面，雖然係單眼皮，但仲顯得得意！

髮色就應該highlight過少少，明顯有少少金

重點係，好似幾大波咁！就係挺爆件tee咁

另一個個樣就標致少少

身材較高，大約165左右，皮膚一樣咁白

短頭髮，髮色就直頭係啡毛

周圍無論係同組既定係隔黎組既，都不自覺地暗暗望下呢兩條女

我決定左，呢兩條女，就係我既頭號目標！

為左響依家呢個無人敢講第一句野既氣氛中展示自己，我馬上擺起姜b式閪嘴，對佢地投出自信既眼神

大波妹望左我一眼，就即刻轉望其他野

另一個短髮妹直頭無察覺我望過去，一味響度禁電話

唔係唔係唔係，一定係佢地未訓醒姐...

「唔..唔好意思呀..我遲左少少...」

呢個時候，又有一個女仔黎到

呢個女仔留分界黑髮，個樣同大波妹或者短髮妹唔同

佢散發住一種清秀脫俗既感覺，簡單啲講，就係好pure好true！

「唔緊要呀，都未夠鐘」

同為女仔既組媽erika帶佢企到我隔黎

嘿，又係時候啦

我望埋去佢個度，報以一個自信既笑容

「hi」

俊俏既外表，禮貌既問好，係女都心動啦

「...」

呢個清秀妹先係打一個突，眼珠慢慢滾向下，望住我一身niko and打扮

身體

慢慢咁向後退，眼神仲有啲不安

....吓...？！

無理由既...

我明明已經比左錢執頭買衫，點會咁既....

「好啦齊人啦！我地依家嗱嗱聲做個自介先！」組媽erika笑道

依家唔係沉思既時候，我要重整其鼓

我整理好思緒，睇一睇依家既情況

唔計組爸組媽，我地呢組有八個人

「大家好，我叫eric，係讀Chemical Technology既」

呢個eric成面暗瘡，梳埋個柒碌頭，應該係個毒撚黎，對我威脅不大

「我叫janice，讀Engineering Physics」

janice係個肥閪，仲要同我同科，要對足佢四年真係有啲棘手

「我叫jack，讀Investment Science」

佢同組爸一樣係果啲大隻港男黎，而且我留意到佢頭先都一路昅住短髮妹

佢同個組爸wilson，應該就係我今次既最大敵人！

到果個大波妹啦

「hello！你地叫我花名椰奶得架啦！」

椰奶...呢個名真係好咸濕好咸濕呀...

我依家，真係好想揸你對椰奶呀！

「我同janice一樣都係讀Engineering Physics既」

嗯！一樣！

估唔到椰奶同我同科，睇黎機會又邁進一大步

之後到果個短髮妹

「我叫chantal...讀Fashion and Textiles」

呢個chantal個樣都好似心不在焉咁，全程揸住部電話

「我叫阿俊，都係讀Food Safety」

俊？邊撚度俊呀睇過..

呢個時候剩返清秀妹同我

「我..大家好呀，我叫阿純，讀Food Safety」

清秀妹原來叫阿純...真係好清純喎...

「咦我都係喎..」果個柒頭皮阿俊無啦啦加把口

「係呀..我.我鐘意食野丫嘛」阿純苦笑叫道，都唔知個阿俊講黎做乜鳩

「我..」

正當我諗住開口之際，個撚樣組爸wilson竟然當我無到！

「好啦既然自介完，咁我地...」

「咦你漏左個呀..」組媽erika提醒

「丫係喎sorry，你叫咩名呀？」唔知個wilson係有心定無意，但我道氣勢即刻比佢打沉左下

我先扮乾咳兩聲

「咳咳..我叫周日龍，大家我可以叫我新地」

「格..新地...」

果個好撚大隻既jack已經偷笑，我都廢事再理佢

「我就讀Engineering Physics既」

講呢一句果陣我特登望向椰奶度，可惜椰奶完全無反應

佢應該未醒姐，無事無事！

之後組爸媽又帶我地一齊dem beat

「紅七公！紅七公！紅到腳趾公！」

雖然啲口號好撚on9，仲衰過中學陸運會果啲

但成班人，仲要有靚女一齊響度嗌係有feel好多！

之後就開始同其他組玩啲on9 mass game

成程完全搵唔到機會同佢地三個講到野

椰奶就好似上左電咁響度dem beat，睇黎極快融入呢個環境既佢都好容易成為獸父既獵物...

而chantal，雖然個樣都好似無乜心機咁，但都扮下hyper咁

至於阿純就直頭好似同呢度格格不入，好似c朗拿度fing毛巾咁

啲social撚應該對阿純0興趣

「十三...十四...十五...」

我地「紅七公」響呢個game輸左，所以我地四個男仔要接受poly掌上壓既大懲罰

仆街，中學最憎就係體育堂，要我做呢啲真係攞命

果個大隻狗jack對腳仲要聚哂啲力落黎，屌佢老母！

但礙於周圍群眾壓力，一陣屌鳩佢既話只會令自己形象受損，唯有忍左佢...

成班玩下啲無聊mass game之後，就正式出發玩city hunt

city hunt擺明就係要阻街，要響人面前做啲柒野

不過對我黎講，呢個絕對係個好好表現自己既機會！

廣告

IG:

小弟之前既故：

無啦啦有兩條女同左我一齊住

西野七瀨series時間表（最好跟住睇）

石仔特工

廢鳩俠

無敵光晨

大學武鬥傳

神盜俠侶

天使與吸血鬼

孤獨兄弟

英雄同盟戰

廢鳩俠2

孤獨兄弟twilight

甲賀奇俠

暫時一日一更，長度睇心情及工作量

很久不見喲

還好嗎？

竟然係izone
棄晒46/48？

點解冇負評幹擾運作

啱啱先開返你套兩條女嚟睇轉個頭有個三條女嘅新估

畢哂咁濟

幾好，最近都有想起你們

今舖一開波就咁多女

啊白 智詩

居然返緊工有新故
好掛住呀白同智詩

唔止女，仔都多

阿白

就睇你有幾鳩 留名

今次係行返普通搞笑路線？ 啲咩咩俠無追晒

正皮留名

好掛住智詩對D級波

有雞翼要正評下先

啊白 智斯

文呀，女呀

兩條變3條

早左入黎

舊故真係好好睇留名

見到個故名以為有人抄 點知係原作者

見到個post名已經諗起你之前個故 好似係我第一個睇既連登故

engineering physics唔會有女，更加唔會有大波妹

由細睇到大

定位當係青春+搞笑+校園

舊故好好睇

喂 下下溝靚女你唔悶我都悶啦

唔通條條女都白麻級數咩

白痴故

4p gogogo

屌你愛滋溫

做咩多咗條女

依家要多元發展

加新意

正皮比GE姜B

我想問主人公係咪都會同上集一樣踢波溝女
定還是全新角色

記唔記得我

Ast ocamp 有埋Itc,大把女

我愛肥貓

緊係記得啦，撐左我咁耐

itc極多mk

我都係

我一開始仲以為佢將舊文重放，望望下咦係三條女嘅

LM!

新故LM
舊故好撚好睇，智詩世界級

FAST

終於等到你開故啦，關唔關系列事架

屌你又幾有創意

有生之年見到無啦啦復出 好滾動

有睇過舊故

識啲野喎ching

好記得當年有追你兩條女個故
追到live

Same

組媽正到

幾好睇 留名

留定名得閒睇
下個故會唔會係四條女

西野七瀨巴

我好鍾意你啲故㗎

咁似以前有個踢波故

會有甜？
btw好掛住啊白 智詩

西野七瀨，我細細個就聽過呢個名啦

見到Ge 鳩縮
我翼世一

splm

好掛住智詩
好記得講到主角踢波好撚型

吾翼世一

Lm 記得之前樓豬個故 男主係校隊踢波

今次好多人入嚟

翼B

食左咪? 定結拜左呢世都唔打算食

Izone

留名返工睇

暫時冇

智詩

做咩今次搞到個男主成個on9仔咁

真實毒撚係咁

西野七巴記唔記得me

乜鬼嘢紅到腳趾公

屌你老母千葉雄大

LM

文呢

由高登追到連登

主角係咪水魚俠嚟

yes，出埋post call我

主角未柒到整性感囚犯個頭

七巴又有新故

咁早入黎

早晨

「十三...十四...十五...」

我地「紅七公」響呢個game輸左，所以我地四個男仔要接受poly掌上壓既大懲罰

仆街，中學最憎就係體育堂，要我做呢啲真係攞命

果個大隻狗jack對腳仲要聚哂啲力落黎，屌佢老母！

但礙於周圍群眾壓力，一陣屌鳩佢既話只會令自己形象受損，唯有忍左佢...

成班玩下啲無聊mass game之後，就正式出發玩city hunt

city hunt擺明就係要阻街，要響人面前做啲柒野

不過對我黎講，呢個絕對係個好好表現自己既機會！

第一個任務係去美麗華廣場門口唱紅日

一路上，大家都開始講野

而果個wilson同jack，亦開始露出狐狸尾巴

「hello chantal！你好似講咁少野既？」

jack開始展現自己social既一面，不斷咁聊chantal講野

「係咩...」

chantal都仲係無乜反應

係就好囉，至少佢對呢個殺傷力高既jack無興趣

而椰奶，就已經比獸父wilson、eric、阿俊圍住

「椰奶你都幾sporty架喎，頭先見你玩game都幾勁！」wilson叫道

「緊係啦，我以前學過跆拳道，中學打排球隊架嘛！」

「犀利喎」

eric講完後，臉上既暗瘡又爆左一粒

椰奶中學時候應該都係萬人迷，對住呢個情況完全唔尷尬

就咁睇，呢個時候既我得返兩個選擇

組媽erika同埋阿純，janice呢件侏羅紀不提也罷

「命運就算顛沛流離！命運就算曲折離奇！命運就算恐嚇著你做人沒趣味！」

我地十個響美麗華廣場門口高唱「紅白」，引來周圍途人不屑既眼光

不過，呢啲就係青春！

「yeah！！！」

唱成之後，我地成班影selfie

wilson同eric兩個大大份入哂鏡，差啲逼左我出鏡

襯住我地搭地鐵去下一個mission point果陣，我鼓起勇氣

向頭號目標阿純出手！

「阿純...你..口唔口渴呀？」

阿純雖然無好似頭先咁退後，但似乎都因為比我突然咁問而嚇倒

「我..我有水...」

阿純即刻響背囊拎左支水出黎飲

仆街...講咩話題好呀....

「係喎...你...dse幾多分呀...？」

「4454...544...」

喂咁既答案..我點都你繼續傾呀...

「係喎，新地你好似都係engineering physics架喎！」

果個肥西janice走埋黎搭嗲

如果呢個時間我叫個肥西死開，咁一定會令阿純對我扣分

「呃係呀...哈哈....」

「我都係呀！到時有source記得些牙喎！」

仆街，個肥西把口好撚臭呀，有冇刷牙架...

阿純見我比個janice拉住講，都自動行開

屌！！！

「好！最後一個任務都完啦！」

「yeah！！！」

行左成兩三個鐘，終於玩完city hunt

wilson開口：「我地依家就入camp先..」

「喂..係呀我地做完任務啦」

呢個時候，組媽erika傾緊電話：「得啦，你好煩呀~」

「條友打黎呀？」wilson笑住問

「多事啦你！」

吓？！

組媽erika嘴角含春咁，唔通佢已經有男朋友！？

即係話，目標又少一個

得返阿純...

「隆隆隆....」

我地成班坐巴士入去位於西貢大網仔既campside

而我，當然係好不幸咁要同janice坐

「你知唔知呀，其實我差幾分就入到ust架啦..」

「係..係咩...」

阿純身邊既阿俊係咁撩佢講野，但阿純都只係hea應佢

而再前面既chantal都仲係係咁望住電話打字，到底佢同緊咩人講野呢..

入到campsite食左飯之後，我地成班玩埋啲on9 game玩到12點幾

「嘩好撚攰...」

行左成日，再加上玩左成晚game，我成個人散哂咁濟

「咁就想休息？我地仲有True or Dare要玩呀」組爸wilson講

屌...係喎

利用first impression呢個機會，唔單止可以對阿純有多一份了解，仲有可能令椰奶同chantal對我有興趣，建立話題！

「咁開始啦，嗱我地今次就刺激少少啦，揀truth既話就要答上一手既問題」

吓！

如果係要人地問既話，肯定會問status

咁樣我a0既事實就會公諸於世...

組媽erika轉下空既蘋果綠茶樽

唔好中我住...唔好中我住！

第一次，樽停左響狗公jack度

「我...揀truth！」

「我問先！嗱阿jack！我覺得你應該起碼拍過三次拖啦！話哂男神level！」個暗瘡毒撚eric講，似乎佢都投入左ocamp個氣氛度，講野都大聲d

「哈哈，差唔多啦，依家a4」

jack掃視哂全場，自豪道

個毒撚eric同阿俊都露出羨慕既目光

仆街，啲女仔永遠都係鐘意啲大隻柒頭！

jack再轉個空樽，點知

今次停左響chantal面前

「咦...我？咁...我揀truth啦..」

「我問！」

個樽係由jack去轉，自然就係佢問

「chantal你係咪有男朋友架？！」

全場，包括狗公jack都昅住chantal

「嗯...有呀」

面對群眾壓力，chantal輕輕點頭

果然同我預測既一樣，chantal係有男朋友

不過見佢一路望住電話個緊張樣，唔通有男朋友？

當知道chantal有男朋友後，在場所有男性都好似有少少失望

尤其係jack，個樣直頭閪撚哂

組爸wilson見氣氛跌至冰點，馬上救場

「唉..哈哈好啦..咁繼續啦」

之後幾次，janice同阿俊都揀左dare，應該係唔想比人揭發自己a0既事實

點名玩果啲都係不外乎跳下舞、拎碌棍自轉再行到失平衡果啲

直到

空樽再轉

今次

終於轉到我度

廣告

IG:

紅日

正

當年一邊考dse一邊追故 依加咁啱又撞正考試

推

考試加油

由高登追到去連登雖然我改咗名

同一時空，但不關事

起底認到你啦

唔係咁開心呀

點解依集個主角又毒又柒又廢咁

可能遲d又勁到可以踢英超

讀書睇到出黎做野幾年，繼續支持

推
七巴而家推咩？

竟然係Izone
仲要係純B同Yena

文？

今次應該無足球情節

搞到我好似好老咁

剩計仲做緊日本idol既話46推蘭世日奈蓮加友香，48推茂木忍，m娘推譜久村聖

me首推元英

夜晚

蓮加

Btw, 淫櫻會唔會出場話晒大家都係izone

series果邊出過呢邊唔出啦

唔會啦

琴晚睇番智詩同石仔，依家睇返瞳瞳
最懷念係踢波橋段 仲有新月呀昇打情罵俏

series果邊仲會繼續寫，唔駛擔心

見到個標題同作者名 以為自己搭左時光機

紙言

penana

應該直接放推list張圖出嚟

長到金剛棒咁

呢個故係獨立故事？

yes

新讀者留名

推

樓主已棄故？

幫你推幾下

文呀

依家出啦

「我...我揀...」

「我揀dare...」

雖然今日全日都處於劣勢，揀dare會令人失去了解我既機會

但，總好過自曝其短

上一輪既阿俊問口

「新地...我要你對...在場一位女仔表白！」

咩...咩話！

「好喎哈哈！！！」成班男仔拍掌叫好

要我對女仔表白？

我掃視在場既女仔，個個都呆哂

「咦~你地好痴線呀！」椰奶尷尬笑道

「快啲啦新地！」

「表白！表白！表白！」

如果我呢個時候話唔玩，即係話比人知道我唔玩得，咁以後果啲開sem飯、reu果啲真係唔駛叫我去

群情洶湧下，我一定要頂硬上

依家要諗既係，同邊個講...

肥西janice不提也罷，同佢告白既話實比人笑足四年

阿純係我頭號目標，但如果佢當左真既話只會令佢對我更反感

chantal有男朋友，我同佢告白會好肉酸

組媽erika都係同樣情況

即係話

「其實...」

我走到椰奶前面：「我好鐘意你呀！！！」

「.....哈哈哈哈哈！！！！！！」

椰奶聽到之後第一下未反應到，過多幾秒之後笑到痴左線：「咁大個女第一次咁樣比人表白咋！」

「嘩哈哈哈哈！！！！！！」

在場所有人都笑到痴線，就連阿純，都忍唔住笑緊

「咁搞笑得唔得架新地！」

「哈哈...哈哈...」

雖然並唔係我主動造成

但呢一刻既我真係柒到上心口，只能陪笑

之後既事基本上一片空白，我都唔記得左truth or dare玩成點

淨係記得，我果句「其實...我好鐘意你呀！」比人笑左成晚

ocamp既第二日，都係以玩game為主，但成晚無訓過既我，意識其實已經有啲模糊

椰奶或者係天生outgoing，繼續都係同成班人玩得好開心

而阿純既狀態都同我一樣，比起尋日仲攰

「唔好意思，我去一去洗手間先」

我襯大家都玩得好high果陣，出去抖一抖氣

「我搵左你成日啦..點解你唔覆我whatsapp架」

把聲咁熟既...

「你唔好嬲啦...我都淨係報左呢個中o姐...」

係chantal？

唔通..同佢男朋友講緊電話？

「喂！喂！」

對方好似收左線咁，chantal不禁露出失望既表情

chantal回頭一望，發現左我

「呃...」仆街，點撚搞

「你....唔好講出去...」

chantal開口講：「我唔想比果個jack睇中...」

估唔到，chantal都察覺到個狗公jack都mark左佢

「呃....好呀.....」

我答完之後，chantal就響我身邊擦過

點解...要比我聽到呢啲野...

之後既水game，其實我都無乜心機玩

「死啦！」

「砰！！！」

隔黎組既成員一個水彈掉過黎，爆到我成個身濕哂

「嘩新地，有冇咁渣呀你！」

同我同隊既組爸wilson開始埋怨：「再係咁我地輸架啦！」

仆街，運動始終都唔係我強項，再咁搞既話只會令自己越黎越柒...

「唉，chantal你上去啦」

wilson推左chantal出去

「吓我...」

雖然唔情願，但chantal都只好出到場上

「喝！！」

jack一記殺波，成功用水彈打中對手

「yeah！！！」

我地組成班一齊歡呼

唉啲sporty既運動撚永遠都係最受歡迎

「give me five！！！」

jack唔知係咪特登，佢逐個同場上既隊員high five，包括chantal

而且，仲見到chantal有少少唔情願咁

水球戰再度開始，今次對方發球

「砰！」

今次球打落chantal頭上

「喂屌你咩打女仔！」

jack扮哂man咁屌對面之後，即刻就拎毛巾

「chantal你無事丫嘛？」

jack借啲意用毛巾幫chantal抹頭

「唔..唔駛啦...」

睇住chantal尷尬、唔識拒絕既樣，唔知點解...

「喂！你比條毛巾佢自己抹咪得囉！」

我突然，靠住唔知邊度黎既勇氣大叫

男主又毒又唔係運動底 點威俾d女睇

三條女=janice erica and ?

唔係啦

地鐵床？

有梛奶？

chantal 阿純 椰奶啦

無錯無錯

erica bb先正

加速

主角少廢 有啲睇唔落去

主角加油💪

點解好似咁短咁嘅
加速

最唔鐘意就係佢

死靚妹qqq

愈廢愈好 寫得鳩啲

要睇返啲舊故止痕

石仔個故既後記係復活節前寫

最正梗係純真組合

椰奶
快啲食晒三條女

可唔可以加多個元素
主角係公屋窮撚
咁先更加有代入感

地鐵床

現實d毒撚都係咁

太唔受歡迎

點解？
私樓家庭成長都可以有毒撚

窮毒矮 先係人生失敗組
咁樣都食到女會好睇
有代入感

推
加速

推！！！

出啦

出呀

一講完，成場呆哂

「.....」

唔好講其他人，就連我自己，都唔知講乜鳩好

等左幾秒，終於有人出聲，打破呢個尷尬氣氛

「係囉，你駛唔駛幫人抹埋頭呀，你又唔係人男朋友」

椰奶半開玩笑咁講

一聽到椰奶咁講，我地個個組員都即刻笑住講

「咪係囉，當自己係人男朋友咩！」

chantal馬上搶過毛巾

「我自己抹得啦..唔該....」

呢個時候我同時發現

jack響度怒睥住我

雖然我衝口而出既果一刻都預左

但，無諗到jack件狗公真係會將矛頭指向我

跟住落黎既時間，jack都無再借機落手，而chantal無幾耐都換返落黎

坐左響我隔黎個位度

「頭先..唔該哂」

chantal突然開口講

「哦...唔駛...」

我細細聲咁講

「丫估唔到你又幾勇架喎」

呢個時候椰奶都走埋黎

椰奶竟然會主動同我講野

「咁...佢真係多手丫嘛」

「果個jack一睇就知係狗公想抽水啦！一路留意左佢好耐啦...」

椰奶對chantal道：「呢啲人你小心啲添呀！」

「嗯...」

「唉真係丫，成班男仔得你出聲...」

椰奶望住我，雙手叉起：「睇唔出你呢個毒撚都幾大膽喎！」

吓...?！

「我毒...毒撚？！」

喂我成身niko and又型棍頭，咁都毒？

「你唔係以為自己好型下話！毒到核爆喎ching！」

椰奶直指出：「你個額頭闊，好心就咪剪埋啲油頭啦，摩西過紅海咩！仲有呀，你整油頭就咪鬼著niko and啲日式衫啦！」

「一句講完，你根本唔識既！同埋你尋晚扮同我表白真係好好笑囉，你係咪同女仔表過白呀？『其實~~~我好鐘意你呀~~~』都唔知做乜！」

「下...」

我自己覺得ok，英該幾型架喎....

聽完椰奶連珠爆發咁數臭我既衣著同髮型，呢一刻既我真係好想搵窿捐

但同時，呢幾日都悶悶不樂既chantal，終於掩住嘴笑緊

「哈...哈哈哈....」

算係另類方式氹到女仔笑....既

「呼....」

我將忍左成兩個鐘既尿排出

真係估唔到，我竟然係因為衝口而出既一句話而同到呢兩個女仔講野

「舒服哂...」

點知，一出廁所就見到狗公jack

當我經過既時候，佢竟然伸腳出黎將我kick倒！

「哇！」

我一時無為意，成個人仆落地

「死毒撚，阻頭阻勢...」

我當然知道，佢係講緊頭先我阻住佢抽chantal水既事

我慢慢起返身

「你..你自己明知佢有仔就收斂d啦...」

「關你撚事呀？」

jack越行越埋，我都不自覺腳震：「我想溝邊個就溝邊個啦」

「你就唔同啦，你做幾多野都唔會溝到女架...」

講完呢句攞埋個尾彩之後，jack就頭也不回直入廁所

屌你老母，咁撚柒串

我好打少少既話就一拳收撚左你皮啦

之後去到夜晚既campfire環節

「 DSCHIN DSCHIN DISHINGUSKHAN！」

成班圍住個火，跟住成吉痴漢咁跳舞，其實都幾on9

玩左兩日已經攰到仆街，仲要人跳舞真係攞命

我留意到對面既jack越跳個樣越唔對路

好似越黎越痛苦咁

「喂，睇唔睇到呀？」

椰奶跳跳下舞跑到我同chantal後面：「你地唔好同人講喎，我頭先呢...偷偷地放左啲瀉藥落佢罐可樂度呀」

「吓....？！」chantal又驚又奇

「你邊度搵到瀉藥呀...？」我問

椰奶做左衰野，個樣都仲咁沾沾自喜

「我家姐特登比我架，佢話ocamp隨時有班死狗公，用瀉藥教訓下佢地就啱哂架啦！」

「呠！！！！！！砰砰啦啦啦啦！！！！！！！」

「喂jack！你搞邊科呀！」

組內其他成員大叫：「咁臭既！？jack你瀨屎呀？！」

「好肚痛呀！！」

忽然，jack跑出沙灘！

睇住狗公jack個狼狽樣，我地三個都忍笑忍得好辛苦

「嘩，原來瀨屎，好核突呀！」

椰奶笑到非常仆街：「點呀chantal，舒服哂啦！」

「嗯...哈哈哈！！」

chantal都開懷大笑起黎

估唔到呢個椰奶，白卡得黎都叫幾有義氣

好彩我唔係狗公姐，唔係依家瀨屎果個就係我

瀨屎fuckboi

又幾好睇

賴屎jack
恐怕佢成個大學生涯都唔洗溝女了

Jack哥咁快收皮

白卡

幅圖都過咗咁多年都仲攞嚟binc

3條女啲性格跟返真人定點樣？

一半半啦

Live

睇黎椰奶同chantal已經搞掂 剩返第三個係邊個

椰奶係咪就係智詩嘅投射？又係大波、心直口快、有義氣

加速吧

今日ocamp既最後一日

jack經過尋晚屙到仆街之後，今日全日都面青口嘴白，都無時間再搞chantal

而因為我尋日個下少少英勇既行為，成功令椰奶同chantal多左同我講野

「喂！」

椰奶忽然拋左罐可樂過黎：「請你飲啦」

聽完尋日椰奶話自己落瀉藥既事，我唔敢開罐

「未開罐點落瀉藥呀，飲啦！」

雖然話就咁話，但始終都淆淆地

我慢慢開罐，倒入口中：「多...多謝....」

「我記得你同我同科架嘛係咪呀？」

「嗯..」我點一點頭

椰奶自己都打開手上既可樂

「你有冇報細o呀？」

「有呀，你呢？」

「無報呀，撞左更表」仆街，知道佢唔去即刻唔想去

「你返咩工呀？」

「餐廳呀..」

估唔到椰奶都會返工，以為佢係果啲有錢女

我求其搬個話題出黎

「係喎，阿wilson組爸...」

「睇得出啦」

椰奶笑道：「不過佢又無出手，我又覺得無乜野既...」

都係，我又何嘗唔想同阿純打開話題

不過我都估唔到，咁social既椰奶會主動yo我

「咁你諗唔諗住住hall呀？」

我問：「我想住呀，屯門返學都成個鐘」

「我都諗住報呀，我柴灣」

都係既，椰奶咁玩得，點會唔住hall玩返夠本丫

我地咁樣一路傾住計，直到ocamp既完結

雖然計玩既話其實又唔係真係好好玩，但都起碼識到椰奶同chantal丫....

去到oday果一日（即係同dept果d人返去聽下briefing果d日子）

但對於玩左細o既我，其實返到去都係聽下點樣先grad到、呢四年讀乜果啲咁

細o既詳細唔講太多了，同科既女太柒，去黎都係哂氣

仲要見返個肥西janice，好似同佢唔係好熟，無乜野講姐

不過可幸既係，細o都叫識到幾個fd

「喂，新地，呢邊呀」

呢個係響細o同我同組既阿琨，同我差唔多高咁，有踢開波所以體能都幾好

樣算ok既佢響細o入面比人投左票做ep男神，不過可惜，佢已經有個叫阿包既女朋友，讀city

睇過相都叫靚女既，不過個人幾專制，淨係比阿琨玩細o

阿琨唯一缺點，應該就係爛賭，佢響細o果幾日都成日睇住個馬會apps買波

「得啦，咁準時把撚咩！」

經過上次比椰奶恥笑之後，我已經無再gel油頭

「肥成，你搵咩呀？」

「我搵緊有冇靚女丫嘛...」

肥成同樣都係細o既組mate，比我同阿琨高同肥

眼鏡充滿霧氣既佢，基本上由入camp果一刻開始，就已經知道佢係想溝女

但可惜，first impression果一part佢已經比啲女標籤哂，「肥毒」一詞分分鐘跟佢四年

「上次細o都見哂啦，全部都唔靚既」阿琨道

「未必架，可能有女報細o呢？」

本身仲左望右望既肥成突然停低：「嘩.....」

「做乜呀肥成？」我問

「喂ching，乜咁早呀」

原來令肥成目定口呆既，係佢

「椰奶？你有返既？」

我又驚又喜，估唔到椰奶有黎

「唔駛返parttime咪返黎聽下囉」

椰奶指住肥成同阿琨兩個：「你細o啲組mate黎架？」

我點一點頭：「嗯，呢個叫肥成，呢個叫阿琨，佢叫椰奶」

「hi~」

「hello」

「hi...咁我去周圍r下女仔fd先啦，一陣見啦bye」

都啱既，唔通椰奶淨係同我地幾個熟咩，點都識下女仔fd啦

阿琨見椰奶走左，即刻拉住我

「屌你，原來一早識左個靚女同學既」

屌，中o講過幾句野就話識咩

「中o識既...同組咁囉，臨尾先傾到幾句」

「呢個椰奶都幾靚女丫，而且對波都幾大tim喎..」

肥成色迷迷咁睇住椰奶心口，成個痴漢咁

「你睇下你，流哂口水咁，嚇親人啦」

雖然我都覺得椰奶大波，但都唔會係咁昅佢對波啦...

唔係

星期六、日休息

廣告

IG:

紙言

penana

椰奶

暫時椰奶最吸引

推

幾時先入戲玉開始同居呀

當年呢個故 真係不得了喺高登爆幾多個po
仲要講足球幾熱血,阿媽又助攻比間屋出埋女一齊住
仲要一個主動型一個被動型，再兩女共侍一夫

人生第一次追故，就係樓主寫😌😌

推 黎緊2日都冇文

強post留名！

我都係 唔知會唔會有續集

+1

當年個故重睇左5-6次
估唔到會再開類似(topic? 嘅故
仲要係jfft觀眾 firm

推文呢

套nico and諗起床哥嗰套

對涼鞋
其實普通黑色teva襯佢嗰套仲靚

推吓先
聽日出多啲

前幾日係紙言睇完兩條女 而家又有新故追

又live 咗

留明
見到Topic熟口熟面入左嚟
原來係樓主
但已經唔撚記得左之前個故噏乜

係邊個故?
想J櫻花

阿白同智詩點可以唔記得

星期一 開工未呀樓主

呢幾個故有
不過我鐘意日本櫻>>>>>>izone櫻

廢鳩俠

英雄同盟戰

廢鳩俠2

孤獨兄弟twilight

孤獨兄弟

英雄同盟戰

孤獨兄弟twilight

真喎 小弟第一個故都係追兩條女

Same here

係咪掛住睇紅線唔出文

未有奴哥無野好睇

「嗱你地黎緊四年呢，就會讀....」

聽住個professor講解未來四年既課程，大半班都差唔多訓著

我偷望坐我前排既椰奶手上既電話，佢響度玩緊telegram

「喂，偷睇咩呀」

仆街，咁都比椰奶周到？

「無...無呀！」我馬上否認

「電話mon倒影睇到哂啦低能！」

椰奶繼續講：「話你毒到爆真係毒到爆，侵犯女仔私隱係大忌黎架」

「sorry囉...」

我再睇多眼椰奶個mon：「telegram喎...你同邊個傾緊呀？」

「砰！」

椰奶成份科目手冊打落我頭頂：「都話左咪望囉，煩」

駛唔駛咁惡呀....

大約三點幾，終於放得

「唉...oday已經咁悶，第時上堂點搞」

阿琨打左個喊露

眼矇矇既肥成回應

「屌大學生都唔上堂架啦，尤其之後我地都住hall架啦」

「屌啦，報就有架啦...」

阿琨道：「你又唔係新地，新地就話住屯門遠姐，你住樂富邊夠分呀」

我屋企得果3百幾尺，又要住屯門碼頭果邊，閒閒地都要個幾鐘先返到

所以我夠分住hall應該都係100%既波

但我無諗到，一星期後

「下？」

我望住封email，呆撚左

我入左waiting list？仲要排六百幾

無可能架喎，明明過哂50分，應該住到架喎

點會好似依家咁，連新hall都無姐

明明大學其中一樣最緊要既，就係擺脫屋企既保護傘，響大學宿舍感受青春

依家連hall都無，玩我咩！

「喂我中左舊hall喎，務賢」

「正呀喂我中左成德呀屌」
「喂新地你入左邊個hall呀？」

電話已經傳黎阿琨同肥成既喜訊

仆街，佢兩個九龍東都住到hall？！

我真係極度懷疑我個分係咪計錯，決定返去poly問一問

「唔好意思呀...我想問下呢...」

去到舊hall個office，我戰戰兢兢咁問：「我係咪計錯分呀？我住屯門蝴蝶村架喎，計落應該都有五十幾分喎」

「同學，今年多左人報，起碼都要六十幾分先穩入到hall」

個男職員答，臉上都顯得不耐煩

屌，有冇咁多人報hall呀...

「吓...但係waiting list都幾百喎」我繼續問，希望有奇蹟發生

「同學，啱啱我都話多人報啦，咁waiting list都自然多架啦」

個男職員再講：「今日派左結果已經有好多人上黎問架啦」

屌，你有幾多野做丫，睇死你平時咪又係鳩hea等收工

「喂，有冇搞錯呀我住柴灣都無？成五十幾分喎！」

office既另一邊，就傳黎一把熟悉既女聲

「poly計分真係痴線架喎，我都話左我要轉兩程車架啦....」

「同學唔好意思呀，但係你呢，住藍灣半島，單位三個人，800尺，所以計埋係得45分架咋」

「痴線架喎真係...咦？」

椰奶呢個時候先察覺到我：「新地？」

「呃...hello」

「哦...原來你都無hall住...」椰奶飲住珍珠奶茶道

「我都唔撚明，我屋企又遠又細，點解咁都無hall住！」

我接住再問：「但係頭先聽到個職員話你住藍灣半島架喎，咁都住hall？」

「多事啦你...人大左就唔想痴屋企架啦，你見我都照返part time架」

住得藍灣半島，椰奶應該都係有錢女，但點解又要返pt又住hall

「咁你點呀？」

椰奶忽然之間問我，我未未知點答好

「吓...咁咪返屋企囉，來回都兩個幾三個鐘」

「....我有打算喎...睇你頂唔頂得順姐」

「下，有咩計呀？」

椰奶吞哂口內既珍珠

「我家姐響土瓜灣一間青年旅舍返part time，睇下去唔去果度住囉」

「吓....你..你有家姐？」

「唔得既咩？」

sorry，我反應大左

只係無諗到椰奶唔係獨女

「但係...貴唔貴架？ 」我問

「我記得...有poly學生證既話好似都1600蚊一個月，計返既話其實都係同hall差唔多姐」

椰奶再解釋：「個老闆以前都係poly學生，所以就響土瓜灣整左呢間青年旅舍，比啲報唔到hall既人住」

「不過聽家姐講，個老闆係少少奇怪...」

緊係奇怪啦，1600一個月咁平，真係志在打個和咩...

「點呀？你住唔住呀？我就應該頂硬上架啦...」

「去...去睇下都無妨既...」

我再問：「但係...點解你死都要唔響屋企住姐...」

「關你咩事....行啦」

明天全日有約，出到就出

阿白呢 智詩呢

有文

約咗椰奶飲椰奶？

椰奶好有智詩影子

Push

唔知會唔會獎勵佢呢
Btw智詩性格好正 反差

請主角食波餅

入粒除一件
裸住打fifa

快啲入戲玉

pish

竟然有續作先正皮再講

今晚回復正常了

Posh

等你出文

push

我都好鐘意西野七瀨

我都好愛IZ*ONE

夠鐘出文啦

「嗱就係呢度啦」

我跟住椰奶，黎到土瓜灣炮仗街
雖然話同舊hall既地理位置比就一定差好遠，但起碼，都近過我響蝴蝶邨返poly既

不過，眼前既..只係一座唐樓

「....呢度...就係？」

「係呀，你諗住點呀，香格里拉酒店咁grand呀？上去啦」

椰奶講野真係好直接

呢棟傳統唐樓無lift就一定架啦，但估唔到條樓梯都咁殘舊

一路行上去，直到三樓

「就係呢度？」

門口大大隻字寫住「暗hall」，咩料？

「嗯，係呀，因為響呢度住既多數都係大學生嘛，咪叫『暗hall』囉」

椰奶禁左一下門鐘後，道門就「咔」一聲開左

「歡迎...咦，椰奶？」

「家姐！」

坐響個reception既呢個女仔，樣貌有少少似椰奶，甚至更標致

皮膚更白，身長更高

唔單止響大學既世界，就算響出面，佢都應該係女神級

「點解你黎左既？斷估你邊有咁好死黎探家姐丫！」椰奶個家姐苦笑道

我張望周圍環境，牆壁雖然有畫上塗鴉同彩畫，但依然見到有好多污垢

兩部舊式冷氣，加上頭頂慢到仆街既中學課室風扇，令室內同外面既温度冇乜分別

右手邊有條走廊，隱約見到都有十道房門

椰奶氣道

「咁諗我架家姐！睇下，我仲買左珍珠奶茶比你架！」

「嘿，算你啦！係喎...呢位係？」

家姐指住椰奶身後既我

「呃，你好....我係椰奶響ocamp既....groupmate，我叫新地」

椰奶家姐太靚，拎到我講野都lag機

「講到口吃咁做咩呀？係咪我家姐太靚嚇親你呀！」仆街，又比椰奶笑

「哦...原來係椰奶啲同學，我係椰奶個家姐，叫我marie得啦...嗯好飲！」

marie大啖啖咁啜珍珠奶茶，問：「但係，點解椰奶你帶埋同學上黎既？」

「我地兩個都報唔到hall」

椰奶答：「所以...想租呢度...」

「椰...椰奶你認真架？」

marie臉有難色，望向走廊：「但係呢度，同hall相比差好遠架喎...冷氣又唔夠...」

「定係...你只係唔想返去咋？」

「咁...家姐你都無返去啦...咪又係響度住...」

....嗯？原來有打工換宿呢支歌仔唱

「丫你個椰奶丫駁家姐嘴喎..」marie苦笑道

「總之我依家就無辦法啦，點都要黎暗hall呢度住啦...」

椰奶同佢家姐講既呢幾句，令我肯定之前我既懷疑係無錯

椰奶同佢屋企關係，應該去到水火不容既地步

「咁...新地呢？」marie問

「嗱我就住既，你呢？」

椰奶咁短時間又帶我黎暗hall呢度，又問我住唔住

我都唔知點答好

「點解...呢度咁平租既？而且，仲可以搞到咁大...」我先問

「哦...因為呢棟大廈係老闆自己既物業黎架」marie答

「物...物業？」我有冇聽錯

「我聽以前做過既同事講過，老闆應該係某啲富家子弟黎，呢度成條街...都係佢家族所擁有，所以佢先可以搞到『暗hall』，上年仲特登出錢幫呢棟樓做保養維修tim」

marie回答：「不過佢平時行蹤都好神秘，一星期淨係返黎睇一睇就算」

真係無諗到，原來唔係所有有錢人都鐘意清拆舊樓

「er...我....可唔可以睇下啲房...」

「嗯，可以呀，有間吉房可以比你睇」

marie帶我地去最尾果間空房

間隔上同poly啲hall係差唔多，但佢就係有上下格

即係話，一間房可以訓到四個人

另外，床邊亦都有窗簾，保障私穩

冷氣都係舊式野，而且出面就係馬路，所以都有少少嘈

marie再帶我地去公家用既廁所外

「呢度呢，啲房同廁所都分左男女既...所以你唔好諗住可以同女仔同房呀！哈哈」

都合理既，hall都係咁

「咔！」

廁所門突然打開

「屌！嚇死人咩marie企響屎坑門口！想昅我呀？」

覆多左一次sor

冇問題，補一篇文就得

Marie同mari有無關係

邊個mari

冇得同房

我估得番最後一間
然後啲女仔唔介意

你自己上次作個表姐

marie係咪飯飯

Lm睇女裝新地

打開門既係一個響健碩既男仔，應該大我少少，上身有幾個紋身

雖然都係大隻佬，但睇佢個樣，係無狗公jack同組爸wilson咁咁狗

「昅你個頭呀，我個細妹同佢同學想黎睇下個環境呀！」

marie扮哂嬲咁

個大隻仔望到椰奶

「嘩呢個係你個妹呀？幾qq喎！」

「警告你咪搞我個妹呀粉腸！」

marie即刻推開個大隻仔，睇落佢地都幾熟咁

「哈哈講笑姐！」

個大隻仔終於肯做自介：「你地好，我叫tyson」

「我叫椰奶，係marie細妹」

「我..我叫新地，係椰奶黎緊既同學」

「新地？你鐘意食雪糕架？哈哈哈」

tyson講完個笑話，成場靜哂

「喂唔好笑咩？我南區笑話大師喎！」

呢個tyson，睇落都無咁乞人憎既....

「登登登登登！！！！！」

突然，隔黎間房響起電結他聲

「唉又黎啦...」marie忽然嘆氣

marie推開冇鎖既房間：「喂呀，開到個amp咁大聲，嚇死人咩！」

「sorry...唔記得左戴headphone練...」

拎住電結他既呢個人，戴圓框眼鏡，留住頭熨過既攣髮

打扮都比較潮，但睇落幾cool

tyson自己向我同椰奶介紹

「嗱，呢個就我roommate阿豪，我平時就叫佢音樂痴漢既，條友日日響度玩結他，嘈住哂！」

「咩音樂痴漢呀...鐘意音樂都有錯咩...」

阿豪悔氣叫道：「你都晚晚舉鐵舉到大大聲啦」

「咁都嘈？你就真係嘈啦，彈都算丫，仲要自彈自唱，又唔知自己把聲難聽！」

「你話我唱歌難聽？！」

「睇黎佢地有排嘈架啦，我地出返去先啦」

marie帶返我地出去：「所以話呢，呢度其實...都同hall一樣咁熱鬧既」

「設施、球場果啲就一定無架啦，但大家既關係都會好close」

錢方面，呢度一個月1600蚊租，其實都係同hall差唔多，雖然環境真係少少鳩kick

交通方面，我頭先響屯門蝴蝶坐巴士出黎，中間轉左兩次車，個半鐘先返到poly

計埋來回既話，就係三個鐘

人方面，雖然我唔知仲有咩人，但tyson同阿豪都算係正常人既

而且有椰奶同marie呢對美人姊妹響度，又好似係幾有so

「點呀新地？我就住硬既，睇你既姐」

「我...住....」

就係咁簡單，我響一日內，由住hall

變左做住呢間咁神秘既「暗hall」

「我...中左hall」

夜晚食飯果陣，我同老豆老母講起

如果同佢地講我其實係住一間叫「暗hall」既青年旅舍，佢地可能會反對

所以，都係呃住佢地先

「哦係呀...之前比你啲錢夠唔夠用呀？」老母問

「嗯，夠呀...」

好彩之前考完dse之後有返下波鞋鋪執貨parttime，再加上兩老比左少少錢我

租既話就夠比幾個月既，但可能遲下都要搵過份parttime幫補下，廢事下下問佢地攞錢

「小心啲喎，出面住唔同響屋企住架」

「嗯，知啦」

由細到大，老豆都唔算管得我太嚴，所以都係提醒幾句就算

同佢地既對話，又令我諗返起椰奶

到底佢同佢屋企人，發生左咩事呢...

不過依家對我最大既問題係

我響暗hall度，會遇到啲咩事呢？

開sem前一日，我執好行李，出發到暗hall

我個喼入面有齊哂衫褲鞋襪、沐浴露洗頭水、水杯、髮泥果啲日用品

再加上啱啱買左既notebook，其實都唔係好多野既...

「咦，新地你黎左啦？」

一入到去，marie已經響reception

「你..你好...」

我問：「椰...椰奶呢？」

「佢啱啱到左lu，去左返工tim」

marie道：「一係我帶你入房先？啲野都執好哂架啦」

「嗯，好呀唔該」

我跟住marie去到廁所隔黎間房

「咯咯！」

「黎緊啦...」

敲左兩下門之後，已經傳黎...tyson把聲

「喂，新地黎左啦？」

黎開門既tyson著住背心成身汗，手中仲拎住個啞鈴

「新地，你就同tyson同阿豪同房啦」

「...吓？」

雖然上次見佢地兩個就無乜野既，但

以為會有啲更加正常既人

「哈哈，多多指教啦！」

tyson熱情地同我握手，令我懷疑佢係咪gay

「咁...新地就交比你啦，我出返去先」

marie臨走前將本書仔交比我：「嗱呢本就係暗hall手冊，寫低哂我地呢度既規矩咁，你慢慢睇啦...」

tyson=無咁fuckboy既tyson yoshi
阿豪=年輕時期既周國腎

周爸把聲好好聽

即刻有晒畫面

推下先
有啲靜

邊會一黎就知係邊一組架ocamp

樣姐

ty矮過他首

曾他首米五都無喎

屌 等唔切七瀨巴出文 搞到我追埋無啦啦有兩條女同左我一齊住 已經睇哂 好睇

巴打一講真係大師兄返嚟

睇到呀白同智詩佢地唔出聲走左去以為要悲劇收場 最後都有happy ending真係鬆一口氣 我中意咁七瀨巴寫我地睇書都係想FF下姐

如果七瀨巴可以補返佢哋一齊破處就好
想睇呀白有幾怕醜
同埋智詩有幾主動

我就已經收貨啦唔係open ended/ sad ending 而係作者巴打親口講返佢地團聚就心滿意足 唔使意難平破唔破處果啲自行想像啦

係呢段故加插佢兩個就正

之後劇情大反轉 原來Tyson同阿豪係女人嚟

marie走左之後，我就跟住tyson入房

房入面原來仲有阿豪響度，不過佢又係響度彈緊結他

「咁我就再自我介紹一下先啦」

tyson放低啞鈴：「我叫tyson，響city度讀緊law，今年year2，因為屋企響南區所以就黎左呢度住啦」

「哦...你地好，我叫新地...讀poly physics，今年year1」

阿豪都除低headphone自介：「我叫阿豪，都係讀poly既，不過今年都marketing year3啦」

房就同我之前睇果間一樣，話大唔大話細唔細

不過同之前唔同既係，呢間房唔係對住隔黎東九龍走廊，應該無咁嘈

tyson指住佢張床邊既一個櫃仔

「咁呢個櫃呢，就有得鎖既，而且仲會有防盜功能記低幾時開過咁，我地平時都係放銀包果啲貴重野入去」

「雖然我地都信得過roomnate，但少少保險點都要做」

的確既，出去同人住最緊要都係財物安全，呢度有做得都幾周到

「床單同衫褲果度就自己洗啦，洗衣機響出面」

阿豪放低電結他：「話時話，新地你點解又會黎呢度住既？」

「我住屯門，返poly既話來回都三個鐘..但又reg唔到hall喎...」我答

「哦係咁架啦...hall就係咁黑暗，我year1住果陣都已經係咁...」

阿豪講呢句話果陣，好似有啲弦外之音

夜晚，佢地兩個話慶祝我新屋入伙，就帶左我出去附近既大排檔食飯

「慶祝你加入我地暗hall大家庭，今晚我同阿豪請你啦！係喎...新地你仲有冇靚女介紹下呀？」

tyson食住薯仔牛柳粒，笑淫淫問道

「吓...」

一黎就問呢啲？

「聽marie講你同椰奶係同學丫嘛，依家又未開學，咁即係你地ocamp識架啦」

tyson推論：「ocamp就實有靚女架啦，睇下仲有冇其他可以介紹比我識下咁囉」

「新地唔駛理佢架，條友一日到黑都掛住溝女」

兩人相比之下，阿豪比較cool

「咩呀，識高質異性係人類既天性黎架，好似阿豪你咁咩，鐘意marie又唔...」

「喂！你唔好亂講呀..」

「哈講中左啦！新地你睇下阿豪丫，平時扮哂cool咁，響度玩暗戀」

睇阿豪突然講野咁唔冷靜，我都feel到tyson真係講中左，佢應該係鐘意marie

不過marie咁靚女，鐘意都唔奇丫...

tyson大大啖無糖可樂倒入口：「不過講開，我都估唔到marie個細妹都幾得意喎...新地你響ocamp實J過佢啦哈哈」

「...咁又無...」tyson比我既既感覺就係講野無架子之餘仲好大膽

「無？！即係仲有其他女啦！」

「有就有既，不過...」

我放膽，將響ocamp發生既事講哂比佢地聽

「估唔到你都幾夠薑喎，當住咁多人面前落果個狗公面」

阿豪讚賞：「雖然你又無話真係做左啲咩，但夠膽出聲都已經夠型架啦，響果個女仔心入面已經加哂分」

我邊趙住椒鹽鮮魷邊講

「但係..佢之後都只係對我講句多謝咋喎...」

「咁唔係你想點呀？即刻除衫獻身比你咩...」

阿豪呢一句，又好似有道理

「女仔係咁架啦，好少會做主動一方」

「阿豪就講得啱啦，丫豪哥你自己知女仔唔會主動，但你又唔主動出擊溝marie又係咩玩法呢？」

「你收聲啦...」

「總之，新地你同果條女識得果幾日，你想佢同你講啲乜先」

tyson不停搖動手中既筷子：「不過我都99%肯定佢係加左你分架啦，你跟我操返一排啦，大隻返啲包你溝到佢！不過...」

「講左咁耐....圖呢？」

「無呀...唔比你睇」

「有冇搞錯呀，咁都唔比得roommate睇？第時我唔幫你做軍師架！」

食完飯都十一點幾，我地三個返到去暗hall

椰奶同marie，正響reception對出果個common位食緊雪糕

「喂ching，乜你搬左黎啦」

椰奶見到我就開口講：「我以為你聽日返去上堂先順便搬入黎tim」

「聽朝有堂啦，緊係搬定過黎啦」

「又好似係喎，一陣check下先」

椰奶成口雪糕：「仲有呀...我介紹左暗hall比你，你依家差我一餐飯架」

「下你咁都得？！」

「無我話你知呢度，你黎緊日日都要哂三個鐘搭車架」

囂張既椰奶對我做下鬼臉：「多謝本小姐啦！」

「唉得啦，下次啦..」

「點呀新地，佢地兩個...幾好人丫嘛？」

marie問

「都ok既...佢地都好好傾」

至少，tyson同阿豪都係可以傾到計既人

周末休息，下星期一見

唔夠喉呀
仲未同到3條女同居

未有咁快

今次有2個男配角 唔錯唔錯 感覺好似可以有多d支線劇情

btw加速

長篇嚟？

無錯無錯，今次唔想咁單調

6萬字以上掛，未定

明明就係無啦啦有兩條仔同我住

【Gay故】無啦啦有三條仔同左我一齊住

全港最大.jpg

推推推 雖然今日又冇文

真鳩故

Pish

新讀者lm

好掛住智詩呀

新讀者留名
不過高登已經有睇巴打

七巴
放咗兩日假
今晚出長啲啦好嗎

好

live左，好睇

見你撐左幾年，盡力

live

「咁我返房先啦」

經過走廊，就見到阿豪同另一個剷skinhead既男仔響廁所門口排緊隊

「你地做...做咩呀？」

「我地排緊隊等沖涼，男女廁沖涼位都係得兩格咋」

skinhead頭男問我：「你就係阿豪個新roommate呀？」

下，兩格沖涼位咁少！？

「呃係呀，我叫新地」

「我叫otto，住你地隔黎既，希望你頂得順佢同tyson啦哈哈」

阿豪一聽到otto咁講就屌

「你都唔係好得好多架咋，成日打機打到嘈生哂」

「哈哈總之祝你好運啦新地！小心訓唔到呀」

訓唔到？咩意思...

見咁多人排隊，我都嗱嗱聲排隊沖涼

沖涼果格大細同泳池更衣室差唔多，對無乜要求既我都算夠用

響沖涼途中都見到唔少新臉孔，佢地都對我感到好奇

大概係因為我係新住客掛

暫時認識到既仲有肥昇、狗哥、刀仔等等

不過未有太深入既交流，可能遲啲就會熟

沖完涼返到房，已經見到阿豪又拎起木結他

但唔同既係，今次佢直頭開埋金口

「沒有找到出口出去也好~終點一剎也未到~迷宮之中你必須跟我hold~~~~~」

老實講...好撚難聽

佢把聲一唱到啲高音少少既位就即刻走音，但佢仲要擺個好撚陶醉既樣出黎，令我都唔好意思打擾佢

「tyson，你唔沖涼既？」我問

「做下運動先啦」

tyson已經除哂上身既t恤，拎住啞鈴訓上張健身凳上：「你跟我操，包你下次reu打撚死ocamp果個死狗公」

「呃...下次先啦」

除左因為我今次搬入黎已經太攰之外，中學係毒撚既我運動仲係平平，所以真係對做運動有啲抗拒

「嗚啊呀....1....嗚...2」

tyson一邊舉鐵一邊大叫，令我感覺到少少gay味

但同樣，我都係唔好意思叫佢細聲啲

「即使有過無數次~~仍會~願意~~~~~↑」

另一邊，阿豪又繼續忘我高歌

咁我諗住佢地都係玩一陣既姐，咁我咪去刷牙先

「喂咁我訓先啦...聽日返8半」

「哦好呀你訓丫...早抖！」

tyson同阿豪講就講得好聽，但係響我拉埋簾之後

「是誰能讓我可~~~~在寬廣的未來~~~~~」

「嗚嗚呀...啊......」

佢地兩個，仲一路係咁嘈！

仆街，我終於明otto頭先既意思

真係...

訓唔撚到呀！！！！

「鈴鈴鈴鈴鈴.....」

「呵呀...」

成晚比佢地兩個嘈住都無覺好訓

「仆街訓得果4個鐘...」

睇住tyson同阿豪訓到死豬咁既樣，我都唔知好嬲定好笑

不過，如果我住到hall既話，其實都係晚晚無覺訓架啦

出到去，發現成個暗hall都無人

大概，個個都仲響房度訓緊教掛...

我準備拎埋杯入廁所刷牙之際，就見到椰奶啱啱好響女廁出黎

「...早晨」

講真，得我同佢兩個就有少少尷

「早晨，估唔到你都起到身喎...」

似乎已經刷好牙既椰奶，都打左個喊露：「尋晚臨訓都聽到你間房嘈到拆天..」

「頂你知就好啦..成晚訓得果四個鐘..」

「咁一陣出門口見啦，我食個包做早餐先」

咪住先...

佢...佢話一陣出門口見

即係話，同我一齊返學？

「睇黎，佢都當我係friend丫...」

我照住鏡一邊刷牙，一邊沾沾自喜

我嗱嗱聲刷牙換衫

「喂，得啦，返去囉」

「男人老狗刷個牙都慢吞吞咁！」

椰奶一路食住菠蘿包，一路鬧我：「依家八點一啦，遲到啦」

「車...都唔知你驚乜，大學上堂遲幾多都得啦」

聽啲師兄講，遲到走堂都係家常便飯

「你以為我係諗住爆四果啲人咩，第一堂點都要返去睇下assignment同final果啲比重架」

一路行，椰奶就一路話我：「新地你真係0識架喎」

「頂，我鬼知咩...淨係聽中學啲師兄講之咋...」

我轉問：「呢啲...都係你家姐同你講架？」

「嗯，佢以前已經成日同我講大學啲野架啦，佢果陣仲係響poly....」

我記得椰奶有提過，marie依家係響暗hall打工換宿

但到底係咩原因...

我再追問

「咁...佢依家係響暗hall呢度係....」

「喂有車啦！」

仆街，比架巴士阻住我繼續問關於marie既野

「...哦！」

不過，同女仔一齊跑住追車既感覺，又真係好夢幻

「喂，新地，呢邊呀！」

返到去lecture room，阿琨同肥成都已經一早到左

椰奶話過太close既話會好易比人知暗hall既野，所以都係分開坐

我把口話無所謂，但，其實我都好想同椰奶一齊坐既

「早晨呀，乜你地咁早既...」

阿琨笑住答，驚死我唔知咁

「我地響hall度約埋一齊返嘛..」

「點呀新地，今日返學搭車逼唔逼呀！」

肥成條撚樣仲咁撚柒串

「ok啦...」

我緊係無講自己去左暗hall住，廢事佢地又響度問問問

「其實我都真係唔明，點解新地住咁遠都無hall住」阿琨都為我抱不平

「睇樣既姐哈哈！」

肥成永遠都係把口唔收：「不過講起上黎，前日hall o勁多靚女呀，啲人話成德重女真係無錯架喎！」

我真係廢事再理佢地，反正都係講下響度hall度又見到啲咩女

而我睇住前面，同其他女同學聊緊計既椰奶

睇黎佢都有自己既圈子

暗hallmate會逐個逐個出場

今晚多咗文

好似到依家都仲係人物介紹咁，感覺係大長篇

今晚係咪完左架喇

個feel會長過廢鳩俠兩集加埋
長啲好呀

唔通因為太嘈所以搬去同椰奶同床 房

推呀

呢一堂係physics堂，week1其實都係聽佢講下黎緊有幾多份assignment、mid term test佔幾多分、同埋review返以前中學啲野，十一點半就輕鬆落堂

估唔到，大學既堂比起我想像中仲要輕鬆

「唉終於落堂...」

肥成道：「喂依家都11點幾，食埋飯先啦」

「嗯，好呀...」

我諗椰奶應該都會同啲女仔一齊食掛...

我地三個出左lecture room之後

「喂hello肥成！」

「咦乜咁早呀阿琨！」

肥成同阿琨佢地兩個已經係咁撞到熟人

當中有男有女

「你..你地識佢地架？」我問

「hallmate黎既....搬左入hall之後就識到架啦」

睇住肥成個得戚樣，就想打柒佢：「點呀新地，係咪好酸呢！」

「酸你老母....咦？」

響賽馬會綜藝館出面，有個好熟悉既身影企響度...

靚到令人目定口呆，加上一頭啡色短髮

「係...chantal？」

「嘩條女正喎..」肥成已經流哂口水

睇chantal既姿勢，我估佢係等緊人

我應唔應該去say個hi好呢？

「喂chantal！唔好意思呀要你等tim！」

吓？

我望一望過去

「唔係呀，我都係啱啱到之嘛」

佢...約左椰奶！？

佢地兩個...已經去到咁熟架啦？

我一路都只係以為佢地響中o果個group度有交流咋喎....

不過女仔既野好難講既....

我繼續跟住肥成同阿琨行之際，突然比人拉住

「喂！新地！企響度！」

我回頭一望，的確係椰奶同埋佢隔黎既chantal

「下？咩...咩事呀....」

「hel...hello呀..新地」

chantal...原來記得我！

「呃，hello呀chantal...」

我再問椰奶：「咩..咩事呀？做乜拉住我既？」

「你果次差我一餐飯喎，襯今日chantal響度，就今日請啦！」

仆街，原來只係為左叫我請客

「嘩你咁都得既？」

「咩唔得呀，無我你食左屎啦！」

chantal有點難為情，拉住椰奶

「椰奶，咁樣好似唔係幾好喎...」

「邊會喎！」

椰奶又拉住我：「難得今日新地請，今日食豪啲！」

仆街，無啦啦屈我請食飯都有既

不過，椰奶同chantal既出現，令我可以銼一銼肥成同阿琨既銳氣

我特登回頭，對住兩人冷笑

睇住佢地驚訝又羨慕既眼神，我真係心都涼哂

但我無諗到，之後輪到我個荷包涼哂！

叉一城某一意大利餐廳

「唔該，要一個辣肉腸薄餅、一個肉醬意粉、一個卡邦尼意粉、龍蝦意大粉雲吞一set」

聽到椰奶好似開turbo咁點菜，我忍唔住叫

「喂喂喂喂，駛唔駛咁多呀！」

「我實食得哂既！反正都係你比錢之嘛！」

「餐湯想飲咩？」

「三客龍蝦湯丫！飲品同甜品一陣再叫丫唔該哂！」

「多謝」

聽到椰奶點左咁多野，唔單及我個荷包

連我個心都好撚痛呀...

「椰奶呀...點解你要逼新地請食飯架...」

幸好，chantal似乎都仲對我感到同情

「果陣佢同我一樣無hall住，我咪推介佢去我家姐做野果間暗hall度住囉」

「暗hall？」

「係一間平價既青年旅舍黎既」

椰奶為chantal解釋：「一個月都係1600蚊」

「嘩咁平？！」的確，呢個價我第一次聽到都嚇親

「話就話平，其實環境果啲就真係麻麻...」

「唔好住丫笨！日日屯門蝴蝶同紅磡來回囉！」椰奶反駁

第二條女都出現了

我想講可唔可以唔好咁撚MK
咩0識
咩重女
咩得唔得架

屌你可唔可以打啲正常人用語

chantal係短髮牙降

師兄 你0firm嫁喎

會唔會遲啲成隊IZ*ONE出晒嚟

唔會，因為櫻響另一個故已經出左

咁出其他member
想睇權F

我無推既話未必有
推3won+娜

講真 有少少想笑架喇

咁寫下長腿女神Wonyoung

安排左響另一個故

唉含哂

唔係真事啊嘛

加速加速

冇諗過西野巴你都係觀眾嚟
我第一次睇故就係你個兩條女同我住個嗰

做唔做到片石片爆對面座山劇情

想睇牙包

做到米仔跳機械舞劇情

樣算ok既佢響細o入面比人投左票做ep男神，不過可惜，佢已經有個叫阿包既女朋友，讀city

未出

風車手做唔做到

搓袋火影、手腳僵硬睇劇情發展
廢事m咁多做搞笑位

有無老救出動

機械舞之鬼

Push ar

「原來新地你都住屯門架...」

chantal都開聲：「不過我就近少少，住年中心果邊...」

屯門住市中心既話起碼都叫近西鐵站，同我已經差好遠

「chantal你又係屯門呀？咁點解唔住hall既？」椰奶問

「我男朋友...佢唔鐘意」

chantal苦笑道：「上次我報左ocamp，佢已經嬲到幾日唔理我啦」

哦，唔怪之得上次ocamp果陣佢成日都望住部電話啦

「咁你男朋友呢？」

「佢...有去」

「丫頂佢個肺丫！」

一聽到chantal既答案，椰奶差啲想拍枱：「呢啲男人真係垃圾黎架喎，女朋友做乜都唔得，自己做就乜都得！」

椰奶反應都太過激動，吸引到隔離枱既目光

慢慢較返細聲：「佢仲要嬲埋你果下痴線喎，依家仲要唔比你住hall？你唔係佢件玩具呀..」

「但係...我真係好鐘意佢丫嘛...」

chantal有點難為情：「中五果陣，都係我先追佢...」

「唉咁死得啦！」

椰奶連忙搖頭：「當你比男人食住就玩完架啦chantal...」

「新地你話係咪先？」

雖然聽到椰奶咁講，但我見到chantal個樣都仲係好為佢男朋友抱不平

講真，佢條仔的確係痴撚線，但我都唔適宜比太多意見既

始終呢啲都係chantal自己既私事

「呃...呃....」

「你好，辣肉腸薄餅一個」

好彩，啱啱好有野食黎

「丫野食黎啦，我地食左野先啦！」

chantal即刻對我做個眼色，成功為我解圍

「係囉係囉，我都肚餓啦哈哈」

咁樣一黎就將話題放埋一邊

而椰奶都無講落去，好彩...

「係喎，我仲未正式多謝新地你tim..」

「吓？」

多謝我啲咩呀...

「果日響ocamp...」

哦記得啦！狗公jack抽水單野

「哦...唔駛！哈哈好少事姐」

「喂，都要全靠我開埋聲隻狗公先知驚之嘛！」

椰奶又乘機邀功

「我開聲先架喎」

「你開聲果陣全場靜哂呀」

不過唔係狗公jack既話

呢一刻又唔會同椰奶同chantal兩個食飯

「呵呵，頭先果餐真係好食既姐！」

椰奶捧住肚仔望住我：「係咪呀？新地太郎！」

「屌你，當我哈姆太郎咩...」

無左成千蚊既我呢一刻真係提唔起勁

chantal向我道歉

「新地真係唔好意思呀，搞到要你請我地食飯..」

響chantal面前小器既話太肉酸

「點會呢哈哈...咁依家去邊呀？」

「難得黎到又一城，緊係行下街買下衫啦！」

「好呀...順便一陣佢探下richard..」

聽chantal咁既口吻，richard應該就係佢男朋友

好人好姐改乜撚野rich柒做英文名，你話你係李澤楷就話姐

「又掛住果條粉腸！」

椰奶又開始屌：「好心你就飛左佢啦！做佢女朋友仲慘過坐監呀！.....chantal？」

聽到椰奶咁問，我又望一望過去

chantal成個人呆哂

「chantal？喂咩料呀？」

chantal既目光，正投向前面十幾米既一對「情侶」

果對情侶搭哂膊頭咁，相當恩愛

條仔就同狗公jack差唔多高，個樣仲fuckboy啲

而條女雖然無chantal咁靚女，但係身材就完全拋離，仲大波過椰奶

仲要著埋啲背心摟屌裙

過多幾秒，兩個仲錫埋

嘩屌你日光日白做埋啲咁既野

呢刻既我，仲未察覺到發生咩事

只見chantal手都震哂

而對面果對情侶既男方，都察覺到chantal

即刻鬆開本身繫住女方既手

「chantal....」

「唔係呀話...咁都撞到....？」

椰奶呢一句點醒左我，眼前既呢條撚樣

就係richard！

工務繁忙

richard形象係吳保錡？

屌我都諗起佢

八兩金都fuck boy樣？
Fuck up樣就有佢份

係時候乘虛而入

兩條女既對話好有呀白同智詩feel

+1🤣可能係我走唔出阿白同智詩

當左佢地係

Richard

推呀！

Foodboi

廣告

IG:

紙言:

返咗去重睇 阿白同智詩都世界級

智詩世一

AGGER 好想有續集/外傳

想半場炒到智詩一件都無得剩

車汪會唔會衝出去打巴個fuckboy

同埋光北幾時先出場呀

完全忘記左光北既存在可能返左現實叫恩妃做公主again

你又wizone呀？

有睇過吓啫
未至於wizone

仲要係就執先走去睇

chantal忽然調轉頭，想跑走

「chantal！！！」

果個richard走過黎，正想捉住chantal

「縮手呀！」

呢刻既chantal已經流哂眼淚，眼都紅哂

「你聽我解釋先啦...」

周圍既人都望哂過黎

「richard，呢位係....」果條女都走過黎問

「話咩唔想我玩ocamp，唔想我住hall...」

chantal望向去條女度，開始講到情緒失控：「依家...我明啦，我明哂啦！」

椰奶都即刻攬住chantal

「我真係好蠢呀...竟然會信你，仲傻到以為你因為我報ocamp而嬲左我」

「其實...你只係因為掛住溝其他女仔所以無理我！」

「唔係今日咁啱撞到你地，你都應該係諗住呃我一世架啦！」

chantal喊住講到黎呢度，個richard已經無反應，應該係講到中哂

「我唔想再見到你呀！」

chantal靠響椰奶膊頭痛哭

「chantal呀...」

richard再想開口之際

「走呀！！！！我叫你走呀陷家剷！！！！！」

椰奶突然破音大叫，搞到我都嚇親

「死賤種一船踏兩船！！！屌你老母！！！！」

大概連richard都比椰奶嚇窒，唔敢再講

「嗚嗚...嗚....咳咳...嗚...」

睇住隔黎喊到開始呼喚困難既chantal，我都覺得佢好可憐

「嗚...嗚嗚嗚.....」

成間暗hall都傳住chantal既喊聲

頭先椰奶話怕chantal一個人會做傻事，所以帶左chantal返黎暗hall先

「嗚嗚嗚...點解要咁...索索...對我呀....嗚呀....」

chantal喊到眼淚同鼻水同時流出

「唔...唔好喊啦...今次係條友唔識貨姐，下次...」

我遞上紙巾安慰之際，就比椰奶叫停

「咪嘈啦你..」

椰奶同marie繼續響佢身邊，一粒聲都無出

呢個moment，又的確唔應該出聲既

有椰奶同marie響度，睇黎都唔需要我響度...

返到走廊果陣先發現

原來個個人都開哂門偷睇

「喂新地，果條女邊個黎架...」

有份襯熱鬧既otto問

「佢...係我同椰奶啲common friend黎...」

「哦，佢就係ocamp果條女..」

tyson仲記得我尋晚響大排檔講果啲野

「難怪你果陣夠膽出聲啦...真係幾靚女喎」

成班越講越大聲，搞到椰奶都睥一睥過黎

「細聲啲丫頂...」我提醒佢地

「但係，佢搞咩喊到咁呀？」

開聲問既呢個女仔叫嘉桓，都係暗hall既住客黎

響bu讀緊history year2，尋晚響走廊見到都有打個招呼，不過識得果一日就真係唔熟

我唉左一聲

「今日我比椰奶屈左請佢地兩個食飯，點知就響又一城撞到佢條仔錫另一條女」

「條仔呢，之前又講到唔想chantal佢玩ocamp住hall，但自己又去玩，原來都係為左搵食」

一講完，眾人嘩然

「你搞笑咋話新地...」

「唔係掛...拍電視劇咩」

註：暗hall仲有女未出

就係光北？

仲有三個

會搬岀黎住定一直住暗hall

明明係3個女人一齊住。。
搞搞下變左女隊iz*one同左我一齊住。。你掂至好呀仔

推推推

嘉桓

權f

我完全明白事實就係電影劇咁搞笑

睇住發生又唔可以一笑

樓主越黎越貪心

「嘩，賤到仆街喎，一船踏兩船果啲男人真係快啲去死啦」同為女人既嘉桓聽到

刀仔語重心長道：「不過衰啲咁講，今日咁都撞到...其實都可能係好事既...」

「下？」我問

聽tyson同阿豪講刀仔都算係最多戀愛經驗果啲

「我同意刀仔呀...如果條仔瞞住自己偷食，早啲知道都好既，長痛不如短痛」

狗哥都同刀仔既見解：「不過響大庭廣眾面前見到，仲要做埋啲親密行為，分分鐘有陰影架」

我地講野似乎大聲得濟，引來椰奶既怒視

「唉算啦算啦...解散啦...」

見到椰奶露出不悅既神情，我地都識趣，隨即解散返房

真係估唔到chantal既男朋友原來都係賤種黎

不過

「咁咪即係話....chantal佢依家...係單身？」

呢一個惡念隨即響我腦內閃過

「屌屌屌...依家唔係諗呢啲野既時候呀.... 」

chantal啱啱先比個賤男hurt完，你諗乜撚野自己有機呀....

結果，到我訓果陣，我仲聽到出面chantal既喊聲

到我起身果陣，已經係11點

「呼...訓左成9個鐘....」

星期二剩係得下晝一堂maths lecture，所以我先訓到咁晏

尋晚tyson同阿豪見出面chantal喊到咁，都唔敢彈結他同舉鐵

佢地都算係識睇眉頭眼額既...

「喂早晨呀...」

椰奶正響大廳食緊腸仔包，睇佢既精神狀態都應該係啱啱起

「訓到咁晏架你...」

「屌今日得下晝果堂，無所謂啦...」

我再問：「呀....chantal呢？」

「佢？響我間房囉，應該仲訓緊」

「即係..佢成晚都響度？」

椰奶點點頭

「嗯，我同家姐陪左佢成晚啦...我都係訓得果四個鐘咋！」

「不過..chantal情緒都開始平復返少少..都係好事黎既」

「嗯..咁就好啦....始終都要啲時間」

「一陣果堂我唔上啦，你幫我抄低啲重點啦...chantal有我同我家姐睇住得架啦」

「哦..好呀...」

椰奶叫到，加上chantal依家咁，我點都會幫既..

「講起上黎...你尋日喝果個richard都幾勁喎...」

「咁真係忍唔到丫嘛，條契弟咁樣對chantal仲諗住解釋？」

諗返起，椰奶果下爆seed真係好恐怖...

只希望以後唔會得罪椰奶啦

返到去lecture hall果陣，肥成同阿琨都未返

我求其寫埋一角

周圍既人都一早已經埋哂堆，有自己既圈子

所以啲人成日話要去ocamp識人，其實都不無道理

無左椰奶既話，我就只係得返肥成同阿琨

但同時肥成同阿琨又有自己既hallmate

一諗到呢度，我就覺得自己都好孤獨

「咦....？」

雖然個lecture hall都好大，但我都仲認到

阿純正響我前少少果排

呢科maths應該係成個faculty都要讀，所以阿純響度都唔係全無道理

果陣響ocamp當左佢係目標，不過佢份人似乎都係cool開

唔單只我，我諗都無乜人都同佢熟啦...

lecturer啱啱開始簡介個course果陣，肥成同阿琨send左tg過黎

「今日hall有野搞，唔返了，你幫我抄野啦」

屌你老味，又唔返....

椰奶要返工就話姐，你兩條友去玩我又幫你抄咩

響幫緊椰奶抄緊notes既同時，我都有昅到前面既阿純

佢，根本就完全唔係聽緊書！

阿純一路用緊部macbook打緊字，好彩個lecture hall都算多人講野

如果唔係應該全部人都聽到打字聲

我係咁咦偷望下，佢好似打緊文

中間仲有啲野食既圖

唔通，佢係foodie黎？

星期六日休息

新北外冷內熱？
熟咗會唔會癲過椰奶

整返個iz*one青年旅舍

原來網故你又岩

我七巴十年死忠fans

live 留名

咁究竟椰奶係返工定睇住 chantal

推推推多文thx

Ching你係0識定點